{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25195",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오창 샤르망"
    },
    "text": "宿泊施設は計40室の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 清州国際空港からは15分以内の距離に位置し、梧倉ICからは5分の距離にあります。 宿泊の際は入室時間である午後5時から利用が可能で、退室時間は午前1時までです。 訪問者は宿泊施設のレビューとして、寝具や客室が清潔できれいな雰囲気を誇ると言及しています。 この宿は清潔さを重視する旅行者に最もおすすめの宿泊場所の一つに数えられています。 価格対比でも非常に満足できる宿泊施設として、親切なサービスとともにリラックスできると評価されています。 多少無難な宿泊をご希望の方に特にお勧めです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計40室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "清州国際空港からこの宿泊施設までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "清州国際空港からは15分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梧倉ICからこの宿泊施設までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "梧倉ICからは5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の際の入室時間は午後5時からで、退室時間は午前1時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような言語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "訪問者がこの宿泊施設について言及している点は何ですか？",
            "answer": "訪問者は寝具や客室が清潔できれいな雰囲気であると言及しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "この宿泊施設は清潔さを重視する旅行者に最もおすすめの宿泊場所の一つです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は価格対比でもどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は価格対比でも非常に満足できる宿泊施設として評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は親切なサービスとともにリラックスできる環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような旅行者に特におすすめですか？",
            "answer": "この宿泊施設は多少無難な宿泊をご希望の方に特におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 425
    }
}